屯門牛

發夢屯門牛應該入商場光顧某啲商店
街鋪某啲商店太少 大量都係市中心裹面
只不過今日戰績非常之好
兄弟 爬山 繼續努力
願榮光歸香港